［美股］Strong hold定斬手指走？

有得比你走又唔走係要等到跌先走

Strong hold + 掃貨

猶豫分分鐘死多2錢重
利申 過來人

睇你入左咩股啦

你在hold什麼先

↑如果真係股災hold乜都死啦

揸咩貨先